請提供證據 證明有警員因為HKmap 被伏擊

Apple 話香港警察話警員因為呢個app被伏擊
請警察/Apple 提供 警員被伏擊既詳情
攻擊者既身份 同埋攻擊者同HKmap 既關係
如果係盲目奶共就唔好擺大義出黎
香港人有資格知道邊到有警察

停止警察一言堂
奶共就直接認

唔止謝sir，連er er er sir都……